緊急吹雞係中環金鐘一帶既巴絲入一入嚟

係fb group西環變幻時有個巴打話會係0900血諫林鄭，而家懷疑坐緊26號新巴出中環金鐘一帶，如果符合以下特徵既人麻煩巴打stop佢